狂賀湖人勇奪隊史第17冠

玩具

Gel定

等咗十年

燈爆咗